如果拎綜援要強制做結紮手術，會唔會有效降低濫用可能。

如題

有機喎

雖然唔係好人道 不過我鍾意

直接殺左申請有效d

結紮不可逆

簽約書唔比生下一代先有得拎
已有子女唔比拎

反過來諗 係依D家庭生活其實會唔會同虐兒有異曲同工之妙

咁不如攪計劃生存屠殺冇生殖力增加勞動人口嘅毒撚？

無記錯係有用環紮住同剪咗佢，另一方面如果覺得一拎就紮太harsh。咁我認為可以有三個月寬限期，三個月前你仲可以養到自己唔要綜援咪無野發生。 咁會唔會好D

其實好老實咁講 你地係唔係覺得要人結紮等於殺人放火

其實好歡迎理性討論，如果覺得我大錯特錯好希望被反駁 令我吸收更多

其實識有啲人真係頹到要靠綜援接濟 但過左關之後依加都生活得安安定定 所以唔係個個都似啲大陸仆街新移民咁既

後來都有諗依點 所以有講如果覺得太苟刻
例如設個寬限期 拎咗連續一年（時間上其實可以討論 唔重要）咁你就要去結紮。

洗唔洗對我地依堆土生土長既廢青趕盡殺絕呀
又係你地班仆街上幾代搞到香港係地獄模式

但其實初衷係咩 香港生育率低 咁搞法咪仲少本地人多大陸人

贊成

到底有幾多攞綜緩嘅人真係對社會有貢獻？
又或者咁講，有幾多攞綜緩嘅「香港人」真係香港人？

屌 極力G持

或者強制捐血

飯民會出黎屌

有咩佢地唔屌

我做
生完再攞

生完再拎是咪賺左 免費結紮可以晚晚中出